kpop史上五大偉人 不服來便

1. BoA
2. 李秀滿
3. JYP
4. 徐太志
5. Rain

咁多整容閪點分？？

小龍女禮志呢

邊能個徐太志 徐志摩我就識..

Rain最大成就係咪娶到金泰希

徐太志都唔識 好打極有限

YG去左邊

6. 孩子們

Kpop中國第一人韓庚？

我剩係知徐志摩係查良鏞表哥

太young

你老母

禮志同小妹都冇

所以第7

你邊位

6.高耀太

10. nako

你老母+1

6. Psy

7.房時爀

頭十要有嘅

玟星My wife